［炒曬車］汽油彈係由示威者嗰邊掉出嚟

0:44 唔係狗掟

隔離post唔好再推plz

雖然唔肯定掉嗰個係我哋嘅示威者 定係狗扮人
但係的而且確係由我地依邊掉出嚟
所以唔好再推 唔好自己製造假新聞

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

係警察個邊呀 睇多次啦

不如你自己睇多次啦

推

示威者咪警察臥底囉

緊急]快啲快手入嚟send email

借推

推到有人睇到 唔好再推另一個post

段片改過?

警察射煙果陣
果粒汽油彈係警察果邊飛過嚟

話撚知佢邊個做,兩個字 唔割,狗仔做的話我地就借勢,自己人做就支持 與其搵邊個做不如推9月1號去機場好過

要FC再FC

Push

點證明?
2段片都唔同
點知邊段比人改過
點解一定係有示威者呢邊DUP出黎?

叫藍屍fc囉，反正我信了。

On9
炒咪炒，你依知道係咪好威？
建制贏， 就係炒左都唔會割

自己知真相就得， 文宣繼續做， 做疑似，懷疑字眼，識唔撚識架？

真係好on9,個個諗都唔諗就周圍share,仲擺埋上twitter想柒出國際
明明我地有咁多警察濫暴犯法既證據,點解要貼fake news呀

PoPo 都唔係第一次掉
你睇多次啦

有咩所謂
唔洗fc

成班道德撚最能鐘意fc, 知唔知咩叫文宣？ 帶風向丫， 唔係跟風向fc 呀， 一世俾人帶住走， 點贏？

核彈都唔割

點知係未25狗扔

扔正條路傷唔到人

炒乜車啫，明明條片係popo掉出黎架
咪撚玩抹黑前缐
屌你老母

玩酒燒到D草應該幾大劑

帶風向前啲人都要知真相，一陣有人fc你口啞啞就唔好，你一係學埋藍屍唔回應

咁咪即係自欺欺人
片都有埋何必死撐

鬼呀, 唔好推呢個

點解我睇極都係popo 掟？

唔好作假新聞 大家心水清就夠

進化到玩gif

人地藍絲就真係核彈都唔割，不論事非黑白，真與假
革命唔係請食飯，放低道德低線，好唔好

啱 唔好再推就得

屌樓豬.on9都廢事， 直接blocked得

lihkg有你呢D人真係恥辱！

樓主段片明顯剪接過啦

樓主係鬼
唔好再推
完

兩個火頭嚟
你呢條片之後先有狗嗰邊掉出嚟嘅火頭

是撚但啦，今個月炒左3，40部車

勿幫黑警澄清
勿有政治潔癖

要記住歷史由勝利者書寫，你輸咗再有潔癖都係最污糟嗰個

哦 咁又點
「核彈都唔割」得個䁯字?
睇下外國啲示威先講啦
宜家我哋比人撳住嚟打
掉嗰一兩粒算係啲乜

唔割還唔割
唔代表要老屈話係popo掟

上面盲信果班 其實同藍絲有咩分別 有冇人答到我

正視聽
比返credit魔法師

可惜唔夠遠

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可惜唔夠遠

無用勁勁彈弓?

我哋夠比政府 比班狗 比藍絲
老屈咗幾廿年
下下要企道德高地同人對抗
邊有人會咁撚笨柒

你點知示威者唔係臥底狗

玩fake news 唔係問題，
最怕跣到外國傳媒啫

用义叉難度好高

就算兩邊都有丟汽油彈，咁又點？ popo 可以丟汽油彈嗎？ 樓主唔好咁左膠喇

又潔癖上身 唉 兩個幾三個月啦 仲要係度幫狗仔搵證據證明佢地清白
好想問下樓主藍定黃?

咁咪等對家搵證據證明真假囉， 對方都係做緊同一樣野， 點解下下要幫對面fc?然後自己一方說不斷浪費人力去拆彈， who care? 中立能睇完文宣圖， 佢地會唔會尋求真相， 會尋求真相就唔係中立能啦 ， 到今時今日仲係俾人帶風向就係因為太多道德撚

同意, 唔明點解要證明

其實係示威者掉又點？唔係又點？我淨係知如果大家仲係到講乜撚野和平既，只有輸。手足就一次比一次少，黑警呢？就係因為我地太仁慈呀，唔夠人地卑鄙，唔夠人狠呀明唔明呀？
場地適合既話，支持使用手段。

我洗乜回應？我靜係知黑警老屈， 你有無見過奶共既人回應？ 日日四點鐘記者會都係抺黑會，你明唔明問題係邊度？

是撚旦啦假咪假囉

你咪慢慢做潔癖撚囉

仲係咁撚潔癖點抗爭 攬住個道德光環抗爭

好重要咩？邊個擲

721!

blk

遲下你又會話用火咁同警察有咩分別，都係用緊暴力

屌，唔好咁左膠ok?

樓主乾淨到咁，不如去做聖人算啦，示威太骯髒了

無謂澄清

用彈弓好易未射就成枝跣落嚟tk

知唔知點解林鄭同班狗一直佔我哋上風？ 因為佢哋狗賤呀
我唔係要賤到喪失良知嘅本性 但我哋咁都要話炒曬車 而另一方面 狗用腳踢走手足 用槍指向我哋個頭 連個閪都俾佢哋摸啦
唔好再咁善良啦 拖累緊大家呀

係臥底 講完

用嚟做文宣啦，炒車咪炒車，啲藍蛆咪又係鳩up

架飛機撞埋嚟嗰吓仲以為會出911

1:30睇

有線新聞

炒你老母車咩
柒頭縮返入你老母個閪到啦

全部人睇幾多次都只係睇到警犬嗰邊掟

推 唔好做無腦藍絲

樓主不如再用對眼睇清楚d

on9?

好明顯係差佬果邊 你真係唔撚識架喎 DEL POST啦ON9

on9

啱

睇到d五毛係咁扮唔知狂推就知佢地係特登

小心狼來了
係人比人呃左幾次之後都唔會再信
何必為左一次民宣而透支未來嘅民宣

Crop 咗空中跌落嚟

1:16同張gif都睇到狗扔

你呢條係咪改過黎呀
我信係班狗掉出黎wo

原來橋裝警

就算前線掉啲咩我都唔會割

我個post原意只係唔想推假新聞
當我係道德撚咩都好啦

既然大家覺得冇所謂嘅就由個post沉啦

fake news仲咁理直氣壯

咪撚戇鳩啦
你地幾時見過藍絲會認炒車呀
真係做人最緊要正直咩

唔撚洗fact check
係狗掉嘅

示威者掉汽油彈其實天經地義 點解要割蓆？

掉咪掉 係又點

文宣學人講事實 on99

個個口講黑警死全家
事實就係大大力錫佢春袋

射程有待改善

無問題架，以後我地做民宣比外媒，外媒可以話我地有假料前科唔理我地

真

唔好咁撚天真啦傻仔
就算是黑警掉結論都會屈係黑衫人掉
你估香港仲有公理？

真相 班卧底唔係第一次煽惑暴力

其實使乜check

出咪出，我唔反對
暴力升級責任全在政府

馬上同意五大訴求，解散警隊
我第一個拎支抽氣扇旗出來支持政府

我都以為911。。

呢段時間殺人放火強姦老太婆都屈黑衫嫁啦
仲去探究都無撚用啦

睇左，你呢段係假

藍絲咪又係咁？
依家文宣要同藍絲鬥dirty，針對既係班唔識得fact check既無腦淺藍

話知你勇武掟乜，就算殺人都唔割蓆呀

屌，我以為想講炒車

就係講真相，第一粒係狗車到掟，第二粒分唔清，第三粒都係狗車到掟，第四粒先係示威者個邊掟

但係，喂，又唔係要走佬，又唔係掟到去班狗到，又唔係想破壞啲乜，同班狗唱雙簧咁掟汽油彈係中間真係會係自己人做咩？

真係屌你老味弱撚智
人地起勢老屈你做文宣
你就幫人地個邊
乜鳩自欺欺人 你又知兩條片邊條係真？
片都有埋何必死撐

呢啲野share去啲藍絲 fb page擾亂佢哋就好，唔好些牙上twitter

佢地無得救，唔撚識咩叫文宣，只知道德光環

但係如果真係前線手足做，希望佢下次揀個好啲既時機掟啦

我知
so？
係啲狗掟㗎！

屌你樓豬,鬼黎

咁又點 我點都唔會割

暗黑文宣啦

對內, 同香港人講FAKE NEW, 可以持開放態度

但係
對外, 外國媒體,CNN ,BBC 果D, 依D片會大大降低示威者可信度, FAKE 片對我地不利

簡單D講, 你地想外媒唔信我地, 咪唔好FC,推D FAKE 片囉

完全認同, 真野都咁多可以釘佢點解要玩fake news?

我地唔洗傳fake news 都夠多野講啦，唔好搞臭自己個朵，柒出國際啊

YES

證明咗係狗
藍絲淺黃中立就信喇咩
係咪都入示威者數架啦

跟我讀一次：
文宣

你班友玩fake news 同d藍絲玩拿渣招抹黑示威者有咩分別
對家有咁多衰野比我地唱，係要簡fake news黎減低自己可信性？傻架

暗黑文宣不割席
想搞fc你可以將心力放係藍絲專業，幫佢地fc

無錯，係我哋PoPo掉嘅

黑警扮我地扔嘅，樓主點FC 係「示威者」扔？

#on9 不推文回覆

咁又點？而家係黑警武力升級，唔通企喺度俾人打？

喬裝警扔架

呢d咪以正義之名分化篤灰囉

黑警做乜柒都有pprb擋

我地就有班人捉錯處搵自己手足做得冇咁好既地方， 幫對方記招搵證據， 幫黑警重拾公信力

你老味係呀你好正義比你搵到對方想搵既痛腳， 跟住呢? 比邊個睇? 黑警本身就名譽掃地，炒左車繼續吹落去仲可以頂住， 你check完我地得到d咩?

藍絲 一早都話係暴徒， 射死佢地就岩
淺黃 原來黑衫係暴徒， 不了不了支持警察

死垃圾

無所謂啦 傷唔到自己友咪得

岩啊，打緊仗啊大佬
唔奸點贏啊

因為有班人炒哂車都要照話係警犬丟汽油彈黎做文宣
同支持手足丟彈根本係兩回事

洗乜幫狗講說話
反正佢都唔會幫你

求撚其 反正藍屍狗大撚把野都係老作

又唔諗下點解行到而加都仲咁多人信我地，因為我地可信
當我地都作假新聞，你諗下民間記者會嘅可信性會低左幾多？外媒都信唔信我地？仲會唔會問示威者攞料收風？

示威者popo扮

請善用不推文功能 屌樓主
打緊杖架

護主狗

who f care

所以藍絲啲民宣咪咁撚柒囉，政府警犬cctvb開埋記者會都無人信

就算係黑衫係黑色人群扔， 邊個proof到唔係黑警扮示威者扔? 你又肯定扔果個一定唔係黑警? 佢係你個friend? fact乜野check?

係呀你好高貴一定要proofread到100%先敢做文宣， 你proof到一個人地已經有十個fake news， 你慢慢啦

睇片啦on9

反正我依家無意見.

收皮啦，證明邊個掟重要咩？
義士掟核彈都唔割呀

義士就係義士
咪混淆視聽

推，唔捉鬼，不割蓆

所有黑衫都係警察扮
邊得來咁多暴徒
毅進仔搵人搞下事
出動OT下月入就高過ibanker
呢個就係佢哋既陰謀

睇清楚啦盲撚

d左膠真係好撚煩， 以為自己高人一等唔用最高效既手段， 反而用懶高貴自我ff又低效既招

警察拔槍你又share? 你又知跪地果個同比警察拔槍嚇果個冇扔磚扔親警察? 咁多個人唔追係追果位手捉? 可能係手捉扔磚扔親警察， 警察被迫向天開槍， 跪地果個可能又指罵過黑警呢?你點check?好啦如果check到係咁你係咪又係唔share “咁同藍絲有咩分別”， 變相幫對家fact check助攻?

跟住佢地洗唔洗100% fact check拎埋白金achievement先 share呀? 定係你想24小時跟蹤拔槍警還原真相?

理得邊個掉 根本就幫大家解除心理障礙 係狗掉既最好TK 埋

下，痴撚線你都掉轉黎講
之前個張gif圖係講緊個汽油彈由防暴警個堆掉出黎
無神神又變返講黑衫有可能係警察論？
我無話100%係真先出得家
而家事實證明左張圖係fake news ，而你仲想宣傳wo。
就算你spin去黑衫話佢係黑警掉，咪又係得圍內人得淡笑
你要記住你文宣既對象係國際同自己人，你整fake news 仲要整得咁撚明顯，比人問到口啞啞既時候，蝕底既係自己呢邊 仲比埋班藍絲有位入你

兩邊都有掉，好未

好撚柒啦 停手啦好無啊
成日笑鳩人深藍廢老
依家又變左佢地一樣
咁樣反政府成功左都係轉左人咋
On9

是但啦，咁就割？
係咪唔記得核彈都唔割

你可以fc
但係唔洗澄清

好似唔係.條片有兩火

是旦啦

好明顯係黑警掉
假扮示威者去掉汽油彈
想搶道德高地

咁你係咪要轉藍 或者 要我地轉藍先

炒咪炒, 對家點解可以洗到咁多老野用內地智障腦? 文宣既野, 講100次唔夠, 講夠1000次佢就係真料啦, 同佢地洗乜講仁義道德, 出到社會做野就知, 邊個夠奸邊個就贏

冇話要割
但一味屈係黑警掟嘅其實對唔唔對得住真係掟嗰位義士？

睇左n次都係popo玩火魔法。我方係磚，還要全部唔中。只係去曬路中間。殺傷力=0

自己上 Goodbye hk , Hello uk 睇啦
人地外媒都影到係 狗犬扔出黎架

好想知我地義士會否掉氣油彈？定鬼做？

其實點解要講邊個掟
魔法師掟既出師有名
但點解你要掟落地

深藍廢老係唔fact check乜都信
我地係fact check必要既野， 再做有利我地既文宣輸出去

你覺得新政府(如有)既人會高貴咩手段都唔做， 所有新聞都要100%fact check先賣? 係咪想笑死我

是撚但啦，仲接受到嘅咪讚下自己友囉，覺得太暴力嘅就係死黑警扮咖啦

核爆都唔割呀

文宣既對象係全世界， 對家都會用對佢地有利既我方文宣去ps抹黑， 我地fact check 80%同100%既文宣佢地一樣會改圖抹黑

學你咁講， 我地自己圍內打飛機同藍絲有咩分別?

明眼人都知掟氣油彈的係上面同D狗喬裝做戲ga la，有心掟點會到依家都掟唔中人

邊個仆街整果個動圖架。。害隊友炒車

班老野信立場唔係信事實，佢地只會認為同立場嘅野先係事實，唔同立場但就算係事實佢地都唔會信

依你所見
新政府（如有）會控制新聞？無左真相？
依家香港政府輸左呢點，因為太正直 / 太低能

咁我又爭取緊乜野 咁多日上街換自由 原來係第二個鳥籠？

我唔認同你呢點。

真心唔好做假圖。懷疑假圖有可能對方做。

咪撚再理個兩條片啦

屌你老母 你呢啲真係叻唔撚切

有冇發覺 "同藍絲有咩分別“ 呢句野係百搭

2014 藍絲打人好暴力， 當年如果有人扔磚拆柱， "同藍絲有咩分別“

黑警打人好暴力， 勇武爆垃圾會玻璃/咬手指， "同藍絲有咩分別“

黑社會斬人， 勇武捉到落單藍絲打到佢入醫院，爆麻雀館玻璃， "同藍絲有咩分別“

你做既野同藍絲一樣係分化割席緊勇武呀， 而家邊個同藍絲最冇分別?

點解藍屍可以看圖説故事我地唔可以？
加番句疑似囉咁驚
人地咁奸 我地要奸過佢

你睇下烏克蘭， 革命成功跟住點? 係咪新攻府歌舞昇平零貪污? 一句語言偽術都冇字字珠磯?

強如民主大國政府一樣會做自己有利既propaganda, 你100%fact check口直心快得罪人你以為有冇可能係民主選舉勝出? 係人性既問題呀

臥底確認

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推爆你

好 唔該你既解答 謝謝

扔核彈都唔割

黑警一腳踢落手無寸鐵+跪地+舉高雙手嘅叔叔到都可以話保障自己安全
駛鳩同佢玩道德
我淨係知好多手足捱緊

on99

你噏乜撚呀？

guardian 自己條片
bbc 借 guardian條片都有

全部喺警察個面fing 出嚟。

文宣係全世界？
係，理想上應該係，但我只可以好殘忍咁話你聽睇到我地文宣既人真係得圍內自己人同follow開呢單野既外國人，就算真係spread到去藍絲，佢地都唔會信你講既野，只係信自己立場信自己想信既野。
人地抹黑你，起碼你仲有事實根據同人嘈
你抹黑人，你比位人入你，仲要減低自己方既公信力
點解twitter同youtube要ban咁Q多中國ac? 就係因為佢地spread fake news，但佢地d fake news 只要target係自己人，只係想洗自己人腦
你出張fake news 文宣，又比位對家入，又做唔到抹黑效果連自己人都呃唔到（雖然都呃到某部分唔追post既人)，咁你點解唔用實實在在出面D料黎抹黑佢地?
你話呢張圖，黑警dum汽油彈係宣傳上係吸睛，岩架，睇下開原post個到幾多人推，但大家如果盲目地信先至係真正既圍爐。
你話要同對家鬥奸，仲比道德光環阻住自己係阻住場運動，呢d唔係完全道德光環既問題，無同你講過道德，你講成效呢件事都係有破壞無建設，同埋你只係用個「奸」字黎包裝一個愚蠢既行為
至於你話琴日比人踢低個呀伯，成件事無需要fact-check，鏡頭確確實實影住佢踢低一個跪低既街坊呀伯，而事實上都無證據證明個呀伯有做過任何暴力行為，咁先係真正對我方有利既文宣，ok?

而家無人話過所有新聞要100% 真先可以賣，新聞一向都唔可以做到全面客觀，只可以做到盡量貼近事實
而家講緊明知單野係假，你都仲想當佢係真咁話比人知，仲要屌返叫你唔好咁做既人係左膠
咪又係到偷換慨念啦

Agger

大佬 你幫對家做咩

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

on9你幾時見過對家話fake news唔好推

假得太明顯點樣兜呀

喂大佬你暗黑文宣都唔好假得太離譜，人地擺條片出嚟就知你講大話啦

同埋成日講要嚟呃藍絲，你未呃到佢地之前啲外國記者反咗你枱啦

#1Kinder出奇蛋

•2h

完全封鎖

呢個五毛有d腦

你未呃到班藍絲之前啲外國記者反咗你枱啦
你諗吓班記者會點寫你，假新聞真係唔好搞

唔好搞到誠信破產plz，人地一定可以拆穿我地，到時重失勢。
你咁做中共會好快樂， 因為當國際唔再信香港人，就係佢出手既時候

#218晴耕雨読

•52s

完全封鎖

你唔出聲 冇人話你啞架

班友惡過黑社會

d狗臥底掟㗎 fact checked
次次掟落空地 一睇就知臥底

On9，老閪都話對家做

政治宣傳唔係新聞報導呀
要抹黑，誹謗
要fc留返畀對家4點做
有乜理由做埋對家果份呀你

你地終於內訌啦
對方放段假文宣就成功分化你

過幾日睇你地點算

你真係唔撚識㗎喎，緊喺老撚都話喺警察做啦

警察臥底掉

唔係幫對家，係幫自己友
如果呢段gif真係廣傳開去，對家一拎條片出嚟你就收晒皮啦

似是疑非嘅嘢可以死撐，但係明知100%假嘅嘢呃唔到人又損自己公信力，搵自己嚟搞囉

你自己睇多次啦on9，popo掉架

不推文

屌你傻西
兩條片都唔撚同
比條撚？
人地隔離post 個射程係狗仔個邊架？
盲西咪衝出黎啦

由佢沉啦

又話點都唔割
玩魔法咪玩魔法囉，點解要賴落啲狗到

push

咁要睇你send去邊，你整到藍絲風格咁send去藍絲群唔覺有咩問題
唔係叫你當係國際文宣放上twitter

卧底黎 完

諗都諗到啦，我一睇原post個樓主話條片係tg到拎過黎，我已經話咁意思拎成條原片直播出黎先再講，之後當然冇啦，因為係警察掉記者拍到今日一定頭版

呢d唔係潔癖要奸都唔係咁底質，一搵返條原片就88咁樣有咩意思？

整fake news比藍絲 半真半假造成佢地資料混亂 唔係要藍絲轉黃 係要分化藍絲同班狗

點會無用？

邊個掉有咩所謂，最緊要係有掉，市民、前線個個接受到。

理得佢人定鬼，總之就係示威呢邊掉
有掉咪有掉，有咩問題，搞咗兩個月扮咩潔癖？

你推到畀外媒覺得你唔可信你係咪花式自殺？
Twitter fb先啱啱殺完頭嚟你係咪想做下個？
藍屍做係因為有後台撐腰呀你有無？

殺頭? 港人港地 HKG報 眾新聞 仲生存緊喎 要放暗黑文宣緊係放去呢啲位啦 邊個叫你send比CNN NYT 呢啲姐?
殺完頭咪開個新囉 有咩問題?
你要搞清楚對象係邊個先得架 我叫你比藍絲睇啊

推畀藍屍睇有咩用？佢連斬手足都話斬得好，你覺得可以拉攏邊一派人？

旨在搞到佢地資訊混亂 唔係要佢地變黃 係要佢地都對班狗有戒心 你諗下如果連街邊廢老都屌鳩黑警嘅時候 對佢地心理有幾大傷害